sammi啲慘情歌好應景

愛的輓歌

愛 何以竟找到我 在剎那間發生
好比暗裡閃過的火
你 從我心中經過 讓我徹底無助
真的叫我非愛不可

願伴著你 就是沒自我
亦未問為什麼 願永遠瘋魔
就是在玩弄我 亦自願受著過錯
道別話未說 亦儘量去拖

呈獻出一切去求你這一晚陪伴我
祇需當打發時間別疑慮太多
留住這一個夜晚在明日重播
陪伴我一世是這首愛的輓歌

世間一切也無法去抵抗時日過
不管真心跟瞞騙亦同樣結果
來吧再一次被你欺騙未為過
明日我一個夜裡再哼這首輓歌
沒痛楚

想得很清楚 真愛難負荷 需要痛苦都太多
今宵可不可 無須要太清楚 只要剎那間結果
若是玩弄我 唯求並未揭破 願承認我是很傻
願熱烈渡過 夢幻內渡過 未計較終會留下我

死人老鼠安仲要傷害sammi幾多次？好慘

是你故意欺騙 怪在我太過心軟
你的真話就 等於夢囈 與謊言
無奈你說得太自然 令我聽了也能熱暖
甜言蜜語 原來又一次食言
是你對我改變 你別說世界轉變
解釋得混亂 千絲萬段 太多糾纏
誰沒興緻守這諾言
但卻對我再全心詐騙
胡言亂語 任你講足半天

為何永遠放不低 為何錯愛這一位
但求仍然維繫 不惜一切 我為你執迷
為何永遠放不低 任情愛控制身體
任誰關心 仍未可把你代替
(是明知的 仍願將心意白費)

It's a crying game

如吃掉芥辣都不刺鼻
洋蔥不再釋放傷感氣味
也許我今睌應該約你 看一齣 悲慘戲
明明暗地裡是愛到要死
偏要扮成二人是知己
落淚都需要避忌 連情緒崩潰亦怕騷擾你

如何掉眼淚 欲哭找不到根據
這愛情沒你准許
笑我沒有這資格 別為你心碎

如何掉眼淚 自知身份都不對
要缺堤 沒缺口
讓苦戀鯁於心裡 沖積結聚
完場時仍然讓這秘密 埋藏在眼睛裡

玫瑰盛放讓花粉撲鼻
陽光多猛雙眼都不要避
最好有風叫沙礫四散 刺激多些分泌
仍然繼續暗地愛到要死
一再扮成二人是知己
落淚都需要避忌 連情緒崩潰亦怕騷擾你

如何掉眼淚 欲哭找不到根據
這愛情沒你准許
笑我沒有這資格 別為你心碎

想因你痛快的流淚
願眼淚 盡被你搾取
不想這一世 如同這死水

如何掉眼淚 欲哭找不到根據
這愛情沒你准許
笑我沒有這資格 別為你心碎

如何掉眼淚 自知身份都不對
要缺堤 沒缺口
讓苦戀鯁於心裡 沖積結聚
完場時仍然讓這秘密 埋藏在眼睛裡

沒藉口哭得心碎
只想眼淚 回流時
連同著這秘密 埋藏在血管裡

在臨別時候通話 並沒記錄
而我們的過去 沒聲息的結束
但唯獨 遠處那面掛鐘
可以給我紀念這秒的痛

並無任何幸福事 活現眼前
連愛情的證據 亦得不到半點
沒留念 也欠缺舊信件
竟看不見怎麼可再相見

一個冷漠一個決絕 不多不少不相伯仲
你我再也不拖不欠 但我又為何發現
在腦內剩餘紀念 已剛剛足夠跟我糾纏

一句說話一個決定 清清楚楚乾乾脆脆
你我永遠不拖不欠 但慶幸尚能發現
在印象尚留紀念 每一刻都記得
你甜蜜過的臉

如可真切領略被愛滋味
如親口說愛你便留住你
真的想擁抱你 傾出心底那句
想張開口說 但事實並沒說起

唯恐得到會是被拒滋味
難猜測你怕你又來又去
假使捉不到你 只好忍心放棄
要設法淡忘 別讓日後又記起 想忘掉你

咁搞法話唔定取消，點面對世人目光

你咁講開，實不相瞞都幾應棍

紙張也被撕破 我沒能力去包火
難道你想委屈我 同意你惹禍
今天我若經過 你共誰入了居所
床畔那些水果~ 由我購買 我知少了幾個

超應棍

姨婆掉眼淚

其實偷食嘅嘢人哋應該一早知
不過我哋觀眾唔知
佢哋就扮冇嘢
好多人都係咁㗎啦

而家踢爆左
一係就原諒一係就離婚
決定嘅未必係佢哋
好有可能係睇大勢

長腳蟹老公咪又係偷食
六個鐘就離婚
好明顯一早知